屌，而加d人係咪唔識分賣同買？

成日睇post睇到頭都大
明明係講緊賣，但又打買